知唔知飛天南幾時做忌, 係邊個堂做？

唔好一竹高打一船人
元朗好多和平的原居民
但去得飛天南白事的
就係今晚的白衫人

屌好似死唔去

唔係喎死咗喎

同問

死唔去，佢個遊艇仔出左黎講